男人老狗睇政總直播睇到想喊

香港人其實好簡單
只係想安居樂業
行下街睇下女
飲下珍珠奶茶
得閒去下旅行
打份牛工
過下簡單生活
點解要用到咁既方式去爭取？
林鄭、西環班撚樣依家有冇睇下？
點解要將警察同市民迫到咁既地步？